Q1 )
 Program : 
 Output :
Q2 )
 Program : 
 Output :
Q3 )
 Program : 
 Output :
Q4 )
 Program : 
 Output :
Q5 )
 Program : 
 Output :
Q6 )
 Program : 
 Output :
Q7 )
 Program : 
 Output :
Q8 )
 Program : 
 Output :
Q9 )
 Program : 
 Output :
Q10 )
 Program : 
 Output :
Q11 )
 Program : 
 Output :
Q12 )
 Program : 
 Output :
Q13 )
 Program : 
 Output :
Q14 )
 Program : 
 Output :
